---
title: Регламент музыкальных стульев
source_format: gfm
---

## § Общие положения

§§ Музыкальные стулья — это кайфово.

§§ok Оргкомитет всегда прав.

§§ Когда оргкомитет неправ, см. п. <^^ok>

§§ Пример списка:
- раз
- два
- три.